有冇人解釋下存在主義

近期好迷呢樣野但係了解得唔深